<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?>
<templates id="template" xml:space="preserve">
   <t t-name="PosTicket_dos">
      <t t-set="n" t-value="0"/> 
      <t t-foreach="orderlines" t-as="num">
         <t t-if="num.get_product().display_name != '[GD] Discount'">
           <t t-set="n" t-value="n+1"/> 
         </t>
      </t>
      <t t-set="i" t-value="1"/> 

      <div style=" text-align: left;
          width: 287.244095px;
          background-color: white;
          margin: 20px;
          padding: 15px;
          font-size: 14px;
          padding-bottom:30px;
          display: inline-block;
          font-family: 'Inconsolata';
          border: solid 1px rgb(220,220,220);
          border-radius: 3px;
          overflow: hidden;">            
        <t t-foreach="orderlines" t-as="orderline">
          <t t-if="orderline.get_product().display_name != '[GD] Discount'">
            <t t-if="order.get_client()">
              <t t-esc="order.get_client().name"/>
            </t>
            <div class="receipt-user">
                Atendio: <t t-esc="widget.pos.get_cashier().name"/>
            </div>
            <table class='receipt-orderlines'>
                <colgroup>
                    <col width='20%' />
                    <col width='80%' />
                </colgroup>
                <tr >
                     <td class="pos-right-align">
                        <t t-esc="orderline.get_quantity_str_with_unit()" />
                    </td>
                    <td>
                        <t t-esc="orderline.get_product().display_name"/>
                    </td>
                </tr>
            </table>
            <t t-esc="order.name"/> 
                <span> Ticket </span>  <span t-esc="i"/> 
                de <span t-esc="n"/> <t t-set="i" t-value="i+1"/> 
            <p style = "page-break-after: always;"> </p> 
            <br />
          </t>
        </t>
      </div>
   </t>
   
   <t t-extend="ReceiptScreenWidget">
        <t t-jquery='div.receipt-screen.screen > div > div.centered-content.touch-scrollable > div.button.print' t-operation="after">
            
                    <div class="button print_format" style="background:green">
                <i class='fa fa-print'></i> Imprimir etiqueta
            </div>
        </t>
         <t t-jquery='div.receipt-screen.screen > div > div.centered-content.touch-scrollable > div.pos-receipt-container' t-operation="after">
          <div style=" right:25%; top: 64px; bottom: 0px;
    left:25%;
    border-right: dashed 1px rgb(215,215,215);
    border-left: dashed 1px rgb(215,215,215);
    overflow-x: hidden;
    overflow-y: auto;">
            <div id="pos" class="pos-receipt-container-dos" style="font-size: 0.75em;text-align: center;
          direction: ltr;">
  
            </div>
          </div>
        </t>
    </t>
    
       <t t-extend="PaymentScreenWidget">
          <t t-jquery="span[class*='left_button button_text button paid_partial']" t-operation="replace">
         
                   <t t-if="widget.pos.config.paid_partial">
                    <t t-if="widget.pos.get_order() and widget.pos.get_order().get_total_with_tax() &gt; 0">
                       <t t-set="n" t-value="0"/> 
                     <t t-foreach="widget.pos.get_order().get_orderlines()" t-as="num"> 

                             <t t-if="num.product.display_name == '[GD] Discount'">
                                  <t t-set="n" t-value="n+1"/> 
                                </t>
                                 <t t-if="num.discount > 0">
                                  <t t-set="n" t-value="n+1"/> 
                                </t>
                             </t>
                             <t t-if="n == 0">
                        <span class='left_button button_text button paid_partial'>
                            <div class="button-icon">
                                <img src="/pos_retail/static/src/icons/save.png" class="pos_logo"/>
                            </div>

                          
                            <div>
                                Partial pay     
                             
                            </div>  
                            
                        </span>
                        </t>
                    </t>
                </t>
                  
        
        </t>
        </t>
        <t t-extend="PosTicket">
            <t t-jquery=".receipt-change" t-operation="after">
                <p style = "page-break-after: always;"> </p> 
                <span>
                        CONTRATO DE PRESTACION DE SERVICIOS DE TINTORERIA V PLANCHADO QUE CELEBRAN 
                        POR UNA PARTE “EL PROVEEDOR" Y POR LA OTRA PARTE “EL CONSUMIDOR", CUYOS 
                        NOMBRES Y DATOS CONSTAN EN LA ORDEN DE SERVICIO DEL PRESENTE CONTRATO COMO 
                        PARTE INTEGRAL DEL MISMO. AL TENOR DE LAS SIGUIENTES CLAUSULAS:</span><br/><span>
                        1a. El objeto de este contrato es el lavado y planchado de las prendas que en el anverso se describen, en 
                        caso de ser diferente se especificara. </span><br/><span>
                        2a. Deberan quedar especiticados en la orden de servicro: a) el monto total a pagar por la operacion del 
                        servicio y/o servicios adicionales; b)La fecha de entrega; c) Cualquier deterioro que tenga la prenda, 
                        incluyendo adornos y aplicaciones; d) Cualquier riesgo que corra la prenda por el proceso; e) El proceso a 
                        que sera sometida la prenda cuando esta no tenga etiqueta de instrucciones de limpieza; f) Las manchas o 
                        decoloraciones visibles y g) Por lo que se refiere a prendas de alta costura o diseño que superen un valor 
                        a $8000.00 pesos, caracteristicas que guarda, servicio solicitado, precio del servicio, limite de garantia, 
                        fecha de entrega y riesgo que corren, seran convenidos previamente y por escrito entre "El consumidor" y 
                        "El proveedor", en el anverso de este contrato. Todo tipo de cortinas y prendas que por su naturaleza sean 
                        expuestas al sol o a la intemperie no seran objeto de garantia, lo cual quedara por escrito en la orden de 
                        servicio </span><br/><span>
                        3a. “El proveedor" no esta obligado a eliminar las manchas que por su naturaleza sean insolubles. 
                        Asimismo, no sera responsable por vicios ocultos que presenten las prendas, manchas no perceptibles a la 
                        vista al momento de la recepcion de la ($) prenda (s) у que surgieran durante su proceso de lavado y/o 
                        planchado, tales como los residuos de perfumes, ácidos, desodorantes o exudacion. En el caso del servicio 
                        exclusivamente de plachado “El proveedor del servicio“ no se obliga a restablecer la apariencia original de 
                        la (s) prenda (s) en lo que se retiere a tersura y/o tamaño. </span><br/><span>
                        4a. “El proveedor" del servicio se obliga: a) lnformar al consumidor el monto total a pagar por la operacion 
                        del servicio, incluyendo el precio de los servicios adicionales, asi como las restricciones que, en su caso, 
                        sean aplicables en la prestacion del servicio objeto de este contrato mismas que deberán ser anotadas en 
                        la orden de servicio; b)Revisar el estado que guardan las prendas, haciendo ver al consumidor cualquier 
                        deterioro o riesgo en el proceso de limpieza, fijando el limite de garantia; c) Seguir las instrucciones de 
                        lavado y/o planchado contenidas en las etiquetas en idioma español; d) Reparar las prendas en caso de 
                        deterioro parcial imputable a el mismo, dentro de los treinta dias siguientes a la presentacion de la 
                        inconformidad de “El consumidor“, sin costo alguno para este, aun cuando se haya subcontratado el 
                        servicio con terceros; e) Devolver el importe del servicio no realizado cuando previamente se haya cobrado; 
                        f) Indemnizar en caso de deterioro total o perdida, salvo causas de fuerza mayor a su propietario hasta con 
                        un maximo de 12 veces el precio del servicio pactado por dicha prenda, o un maximo del 60% del valor de 
                        la prenda que las partes de comun acuerdo hayan declarado o en su defecto, que "El consurnidor' pueda 
                        demostrar fehacientemente, en caso de no haber manfestado el valor de la prenda como lo establece la 
                        clausula sexta inciso (f) , el proveedor solo se obliga a pagar el 60% de $8,000(ocho mil pesos) como valor 
                        maximo de la prenda; g) Corregir sin cargo extra, las deficiencias en el servicio que "El consumidor“ 
                        encuentre en el momento de recoger las prendas. La garantia se limita al cumplimiento del servicio 
                        solicitado siempre y cuando la maquinaria cumpla con las caracteristicas del servicio requerido por el 
                        consumidor, y se hara valida en el mismo establecimiento. Salidas las prendas del establecimiento no se 
                        admite reclamacion por este concepto; h) Entregar las prendas en el dia pactado en la orden de servicio, 
                        salvo causas de fuerza mayor; i) ldentificarse plenamente ante el consumidor en el caso de que se preste 
                        el servicio a domicilio, de haber un cargo adicional por dicho servicio se especiticara en el anverso del 
                        presente contrato;  Preguntar a “el consumidor si alguna de las prendas es de alta costura o diseño que 
                        superen un valor a $8000.00 pesos.</span><br/><span> 
                        5a. “El proveedor" no es responsable de: a) Objetos y/o valores olvidados en las prendas; b) Los  daños que 
                        pudiera sufrir la prenda en caso de que esta no cuente con instrucciones de lavado o sean erróneas; с) por 
                        las alteraciones de colores producidas por el sol, colores o estampados no solidos, manchas manipuladas 
                        previamente por el “Consumidor“ y por las manchas no perceptibles a simple vista, tales como residuos de 
                        desodorante, perfumes, exudacion o acidos, asi como tambien baja de tono y/o textura que surgiera 
                        durante el proceso de lavado a causa de la calidad del teñido y/o confeccion textil por parte del fabricante, 
                        deterioro de rellenos, entretetas y partes ocultas de la prenda, y del estado de limpieza o planchado que 
                        guarden las prendas despues de treinta dias naturales a patir del dia pactado para su entrega; d) En el 
                        caso de la (s) prenda (s) de alta costura, diseno y las prendas que superen el valor de $8,000 (ocho mil 
                        pesos) de las cuales el consumidor haga mencion, las garantias seran de acuerdo al tipo y caracteristicas 
                        de la prenda у quedaran establecidas de común acuerdo entre las partes, lo cual quedara por escrito en el 
                        anverso de este contrato.</span><br/><span> 
                        6a. "El consumidor"; debera: a) Pagar en efectivo en el establecimiento al momento de ordenar el servicio 
                        o al recoger las prendas a elección del consumidor, en moneda nacional, o extranjera que acepte “El 
                        proveedor". Las prendas para efectos de control no serán entregadas en forma parcial; b) Recoger las 
                        prendas en la fecha convenida; c) Verificar que sean las mismas que entregó para su servicio; e) Pagar por 
                        concepto de almacenaje, despues de treinta dias, el 1% sobre el valor del servicio por cada dia que 
                        transcurra; en ningún caso el pago por el almacenaje excedera del monto total. En caso de que transcurran 
                        noventa dias sin que “El consumidor recoja su (s) prenda (s), “El proveedor del servicio" se constituira como 
                        acreedor prendario respecto de la (s) misma (s) pudiendo ejecutar la prenda de manera inmediata, en 
                        terminos de las disposiciones legales aplicables; e) En caso de no presentar la orden de servicio para 
                        recoger las prendas, exhibir una identillcacion oficial, firmar de recibido en la copia de la orden de servicio; 
                        f)"El consumidor debera manitestar el valor de la prenola cuando el costo sea mayor a $8,000.00 pesos, en 
                        caso de indemnizacion, deberá de comprobar el valor de la prenda de manera fehaciente con ticket y/o 
                        factura de compra. </span><br/><span>
                        7a. Son causas de terminacion del presente contrato; a) Que “El consumidor” antes de que se haya iniciado 
                        el proceso, avise a ”El proveedor" que no quiere utilizar el servicio; b) que “El proveedor" detecte que la 
                        prenda o sus accesorios pudieran sufrir daño. En estos casos no habrá indemnizacion para ninguna de las 
                        partes. </span><br/><span>
                        8a. Son causas de recision del presente contrato: a) Que el “Ploveedor" no cumpla con la entrega de la(s) 
                        Prenda (s) en la fecha establecida en la orden de servicio del presente contrato. </span><br/><span>
                        9a. Pena convencional: Se establece como pena convencional para el prestador del servicio en caso de 
                        incumplimiento en fecha de entrega, el pago del 1% del valor del servicio por cada dia que transcurra sin 
                        rebasar el monto total del servicio solicitado, asimismo se establece como pena convencional para el 
                        consumidor el pago por concepto de almacenaje establecido en la clausula 6a. Inciso (d) de este contrato. 
                        10a. La recepcion de este documento y la entrega de la (s) prenda (s) implican la aceptacion del presente 
                        contrato. </span><br/><span>
                        11a. Para dirimir cualquier controversia las partes se someten a la via administrativa de la Procuraduria 
                        Federal del Consumidor. </span><br/><span>
                        El contrato fue aprobado e inscrito por la Procuraduria Federal del Consumidor pajo el No. 8914-2018 </span><br/><span>
                        Expediente No. PFC.B.E. 7/009636-2018 de fecha 07 de Septiembre del 2018. </span>
            </t>
        </t>
</templates>
